［占卜］ 有冇師兄去過廟街占卜？

有冇ching 試過？ 準唔準？ 或者有冇試過其他面占？求推介 個人唔係好相信網上占卜

幾年前搵過蘇文峰幫我算

你想占咩，免費幫你占下

巴打有冇line/Tg, 有個問題好想占

無呀，得whatsapp 59891042，有咩入邊問

廁所有個叫King既幾多人幫襯
我占過兩次 幾準但唔太Detail
可能係我唔識問

你係占yes/no question?

一啲都唔準條友

你地唔介意既話可以whatsapp 我幫下你解決

把打試過？

巴打呀King幾錢一個問題呀？

King 仲有冇係廟街？